(賣古董)想問如果要賣古董可以點做？

是咁的，屋企有幾件古董，早幾年係D(自己聲稱)中國古董拍賣行到俾人鑑定過係真野(雖然唔知係唔係)，想問如果要賣點先可以賣高D，有兩青銅一陶瓷

推

搵啲鋼絲刷刷殘啲。越殘越古老就越值錢

通常要用錘仔㧸下d古董⋯睇下係咪真⋯

你tg?

唔太識用tg